連仔仲搵打手屌林早洩維穩做乜撚？乜都係你自己攞嚟

叫你攪PM又唔攪，
戇鳩到攪咗VIP先，過來連登班友（唔計純正連登會員／睇唔過眼早洩嗰班）本來都係反骨仔來，一同佢地講錢佢地就反面啦，有冇用過腦？

開壇就吹到自己正義之師咁
到掏空咗高登就潛水，
一被人就屌洗正評+搵人維穩，
ban人標準係你自己話點就點
蔣介石開分身貼淫圖洗版攪小圈子就因為佢上過報幫到你吸人流就唔理佢

肥絲大隻呢啲垃圾人人喊打，你就知佢谷到流量，又放生佢

嗰隻日和你就無神神攪鳩佢都唔知做乜

仲有好多單嘢我都費撚事講

自己檢討吓啦

利申：唔會返高登

連登根本係人治多過法治

覺得佢根本唔想搞PM

ban人應該好似online game官網咁有個每日ban list
應該一開始有套粗略版規, 再按案例同會員討論修正
冇計, 華人利字當頭, 係唔會諗呢啲嘢

而家班連衛兵都戇鳩，佢地唔係想改變
而係推哂去垃圾早信度

再係咁落去連登高登都冇人上
去哂facebook被人洗腦

唔鐘意肥絲就ban左佢
咁先係人治喎

蔣狗冇？

舉個例子姐